我個ex真係好仆街

我地兩個都係外國讀書 兩個月前話要同我分手 佢話唔愛我所以要分手
一開頭我都以為自己有問題 但係諗諗下又覺得自己錯唔曬
同緊我一齊嘅時候 每個禮拜都去蒲 問心 有邊個中意自己另一半落club？
對著我嘅時候 永遠都攞住部電話覆message 食飯都機不離手
佢話我唔識做人女朋友 唔夠大方 係佢朋友面前發脾氣 係 我認我做得唔好 我話我改 佢話唔需要 因為佢已經俾得太多次機會我 所以要分手
佢叫我唔好同啲仔行得咁埋 但有時真係避唔到 同人食飯 行去上堂 佢啲朋友走去影我相叫佢睇實啲我 而佢自己就晚晚去女同學房度話做功課

一齊幾耐？

都變咗ex啦 仲講嚟做咩

一係樓主假膠
一係樓主弱智
香港地邊有女仔咁弱勢？